見到違泊記得搵警察

其他罪案都唔好放過

瘋狂舉報拎好市民獎

呢兩日見到罪案記得做好市民

警察即刻要處理？

緊係要，唔係要警察黎把撚？
見到一架車違泊都要報警，警察唔黎就報上1823同icac

推

其實見到乞兒乞食報警有冇用, 喺咪警察管架

店舖阻街都可以call差佬

之前st paul都係咁